入黎真真正正咁"放低"帽事

提起帽事大家都可能個心痛左一痛
但係點解痛既係自己, 唔係狗公同姣西?

要喊要呻既日子過左, 就要做返D防止狗公同姣西為害人間既事,
我信天有眼, 風水輪流轉, 但係狗公同姣西應得既報應要更加快,
你甘心等到你鬱躁症病發上ifc 果日條狗公姣西重係風流快活?

連登屌柒狗公同姣西既post 好多, 但係post總有沉底既一日
除非好似港女吹咁, 一search 就搵到,

無錯, 我想嘗試做既就係一個用黎記錄狗公姣西既Google Drive

概念源頭係來自當時rubbishptgf 巴打將ptgf 既相公開, 班ptgf又將班雞虫相爆出黎, 咁多位巴絲食下花生之餘又可以睇下有無自己身邊既人有份,

可惜當時大部分資料都係得張相, 唔少人比人借刀, 所以今次想收集既除左狗公姣西本身既資料, 同時希望有更多實質証據, 例如whatsapp紀錄

要開始尼個Google Drive重有好要考慮既地方, 包括點樣分辨借刀同真狗真姣西, 私隱等等

我一個人唸既係天馬行空, 兩個人唸既就可能係概念, 三個人唸既就好可能係初步結構

開尼個post 你可以話係提倡報復精神,
但係戴帽果陣又有邊個唸過自己感受?

唔好比自己既眼淚白流, 狗公姣西係唔值得可憐
可能最後尼個post 都係變左吹水post, 但係如果大家係度呻完可以放底件事, 咁尼post都值得變質既